消防處頒獎：擊活人心 好人好事

如果警處話叫我去攞獎，打死都唔行入警處

只有對住消防同救護先笑得出同感到平安

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法